同一個要脅用十次, 你唔係仲以為有用下話?

姐係咁呀
次撚次都係
你唔跟我果套你唔撚洗指意我投你
屌鳩你
同一個要脅用十次
用撚到人地已經一早放棄connect你,放棄你果一張票
咁個要脅仲有咩柒用?

人地一早已經有撚晒心準備你張票係留比堆新泛民同偽本土
咁你仲用呢句黎大鳩佢地仲有咩柒用先?

跟你果套你又係投新泛民/偽本土
唔跟你果套你又係投新泛民/偽本土

我係老泛民同蟲泰呢D本土正宗都彩你班友有味啦屌
同一個要脅用十幾廿次,而大到對方既機率一次比一次低
已經就快變"狼來了"